侍道 刀神 屌出聲

話說有無人挽
我本身好鍾意侍道
所以買黎挽下 睇下正唔正
一開game打左陣幾好挽 地下城玩法
但慢慢發現好撚多bug
屌那星 開櫃桶就會成隻game玩唔到 要重開
依家最大既bug 係 打到20層之後會令到成隻game都挽唔到 係連重開幾次都唔得 一直黑畫面
要del game del save 先得

櫃桶BUG要較日文先唔會中

20層黑畫面BUG未試過，但試過連線同其他玩家落下層會黑畫面

今集對比之前正傳真係唔好玩，3勢力系統麻煩，支線又隨機觸發
打完99層就封game

挽你老母

打到20層就無盡
屌 成隻game都唔想玩落去

想當年幾好玩
後面開左一刀死 隻隻大佬都比我斬死
我真係好掛住侍道3

同感 打到20層已經唔想再玩
好鬼悶 冇打寶嘅喜悅同期待
只有煩躁感 操作上各種不便同死驚bug

已經被我del及從PSN 隱藏
真係晒錢買難受

屌 重要無得退錢